英文達人請進，why侵侵

d 英文口音唔太american ?

有little bit queen accent

好似英 x 美